有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(29)

唔小心廿九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b
有時候有啲巴絲會有被害妄想
以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上
大家真係唔好怕羞插嘴
因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

求指教

俾多愛佢

食肥佢 揸大佢

咁係咪要搵個小學生做女朋友？

得d閪毛都未生齊既o靚妹想瘦

@手巴

朋友叫到話君子團
唔通唔去咩
不過講真冇咩興趣

處女先是小學生

我真係會唔去

我想瘦

話到明君子團

幾肥啊

得小學生先會想要瘦

呢排mid term冇翻工見唔到佢

想下好

冇機會去定點先

一邊食肥佢 咁先好發育 太遲就好難救

冇興趣仲會玩得開心咩

啲人叫我真係會拒絕

leave name 收皮

訓唔著

我好細個

整啲野比佢

當係見識下
一路向西寫到咁吸引

不了 佢會嬲我

真君子

我發夢諗諗佢

Alternative business? 求指教
另外想問問funding 申請係點，係咪要過好多關

大個就肥唔到咩

who

好簡單 見識玩下重要啲 定佢重要啲

咁就算去都唔會周圍講嘅

小手作

佢

咁就唔係肥係個胸到

@hand ching why 升降機斷帶will feel weightlessness?

肥得可愛

你？

我仲好pink

佢會返黎咩

我整過了 要唔要睇下？

咩黎

2018聖誕卡

得個鼻pink咋喎

你而家個business model係建立平台 然後抽佣
要諗下plan b既 business model例如會唔會係你會提供service
做生意一定要有plan b 一定要

唔同funding 唔同 我諗緊數碼港個隻 最簡單個隻係有idea present出黎見你係識玩既 有考慮過真係點做既 就得
分階段出錢比你 要交report

唔好驚要過好多關 因為你無錢就咩都無

要

冇可能
佢個性格思想已經變晒

會肥去唔到位

人地其他地都pink你未睇到咋

No on9 ok?

俾盡你都係手腳pink啲

Apparent weightless

唔會

呢個諗法no no 啊

woooooo j4人

你幫我睇下先啦

Wow小爾

咁你死係我手上未

好靚啊
棵樹

即係acceleration 同個電梯一樣但係唔係有mg?

得了 知柒咗

太重 轉唔郁你

係 我想咗俾小爾 係2018聖誕卡

多謝 我自己畫架

以慣性座標系黎講 有mg
Acceleration一樣 所以係𨋢入面無手段判斷係咪有mg

人地一早訓左係到😳

睇完 黑蚊蚊

Cow wooooooohooooooooooooo

希望你比到

人地未脫毛咋

點解唔整埋比我

寄比我先

佢上個月收到了

apparent acceleration 點先用到

多謝你巴打，我聽日同我另一半傾傾，有問題私下pm你可以嗎？

屌 on9

好掛住佢

where is Mr.山並?

Dse唔會用到 除左apparent acceleration=0個時 好似係

因為你上年唔識我

可以
Tg handbro

你想要咩公仔呀bb

咩都德

apparent accelerate? inertia ar?

屌 咁撚悪做咩喎

廢西

無位擺

咁我好難做

禾又要～

好，度清楚再聯絡你

唔好理啦 dae唔會用到 總之你之向上accelerate會重左 向下accelerate會輕左就得

I am thinking the apparent gravitational force on equator

仲未訓

bb

睇完波番嚟啦

vien eye glasses

年尾你仲記得先

見到靜靜
即刻心情輕鬆返

好訓了 刷牙先

輕左 因為需要向地心加速去維持圓周運動 所以個normal reaction要細過個weight先有向心力

行緊返屋企

Sleep is for the weak!

Chem呢

你一講 我即整

Earth gravitational force =/=9.81 on different places 係因為radius 定apparent gravitational

抱緊巴做咩

bb加油

唔好行行下跌匙啊

唔好環保呀 有事你後悔一世

咁好

點解 心情唔好？

Radius

唉 太難 做唔到

我連kfc都唔食 可況叫雞

冇帶鎖匙返屋企啫

掛住

係對你先係咁

要唔要學習會

咁點阿 依家係邊？

woooooooooooo
你對個個都係

過大海

邊有 你最特別

唔知個同事瞓咗咪

so sweet

唔好諗啦

你熄手機訓上床 不斷諗 唔好諗唔好諗
之後整幾個豆雞眼反幾個白眼就訓到

已經拎到鎖匙了
已解決

其實做左 唔知岩唔岩 9做

影比你睇下

你要既 我點都整俾你 挨夜好小事 最梗要你開心

試下啦

then why is radius?

掛住人呀

係咪搞左好耐

攰啦快d番屋企訓教

我屋企仲用緊呢隻電飯煲

flirt仔高手

去啦快d去

Goodnight

爭15分鐘路程咋

係慣性座標系黎講 得radius會真影響個weight

但聽日又諗

係flirt到我洗A0？

仲要行番去

見到你都覺得攰 仲要係跑完步

等埋你睇日出

你唔轉gay啫

勁撚到
我夠a0

?????? apparent weight = normal reaction on person?

解決左失眠先

聽日諗又係聽日既事

唔係幾好意思
大半夜嘈醒人
我拎完條匙仲要成支箭咁走咗

我都想出pool

出吧

請人食返餐啦下嘛！

with u？

發夢夢見他

no la

聽日買杯野飲唔該佢

他

會體諒嘅 鎖匙呢啲咁重要嬲都嬲唔落啦

我繼續a0

個個會唔會係你？

yes. 轉左gay

我想夢見都無

好得見當開心下

想下啦 好似減肥咁
想下就夠

傷心

我果日先夢完

我愛你

其實係
Apparent weight係要有儀器有可操作性去量度 因為叫明做apparent
而啲儀器都係靠量度自身所貢獻既normal reaction
例如榜咁 就係個人企係榜上面 由個榜比normal reaction個人
所以apparent weight 的確就係normal reaction既大細

雖然唔算遠
但唔想搭的士
今個月使突咗錢

頭已側

手巴將就下

想想下就老

變性未

一星期唔再跑步
運動量夠晒

快d訓同佢夢中相見

30歲

一齊睇

為你 我願意

我發夢同佢一齊左
訓醒....

40歲

變左先

聽日會
又要對住佢

凍呀 攬住

講到而家好young咁

老女人

咁夜 其他地方慳番小小早d休息好過啦

不過都行得差唔多 番去快d沖涼訓教

變左了

你啲答案呢

woooo
但我鐘意女人

私底下食！

每日提提你帶鎖匙

d 咁似nylon

希望啦
女人小氣啲 好似係
之前工作上都激嬲過佢幾次

好啦 係有小小sad

我咪女人

未做完

試下會唔會夢見你

你變左性

女人小氣就唔只啲嘅
工作上醒定喇 如果唔係就要下世先有得醒。。

夢見我仲開心

我 好 肚 餓 阿

你介意？

我煮

落街食

介意

我飽

我真係成日冇帶就出咗門口

你變左心

同我拖手仔

你早d訓 訓醒去食野好過

我唔介意咖 can i join ？

就訓教

有時真係忍唔住笑

英國啲威靈頓牛扒點

我肚餓

曼聯輸波當唔當心事

其實都成日同佢食飯
因為我同佢partner嚟

笑咩喎

試下貼張紙係門口：記得拎鎖匙

咁仲唔訓

可以既..........

飲水！

從來只喜歡女人

咁點搞 真係要配定俾朋友

淨係食過一次牛扒 唔知咩牛黎 比你睇下

貼起門外 然後閂左門先見到

約去食塊扒啦

陪我？

介意你啊人地

我係女人 點解你唔信我

食威靈頓

string connect to a spring balance 個tension 係睇spring balance? 如果再有嘢響spring balance 拉？唔effect 下面？

趕時間未必會留意

關你咩事喎

你變左性嘛

佢以為我真係溝佢嘅話點算

笑

靜止個時weight=string tension=spring stress

變性要幾年架

有咩問題

惡 唔講嘢了

都係靜靜好

你唔係想咁咩？

帶住飢餓感入睡會瘦 唔飲

以為下囉

哼

會訓唔著

工作上會有影響？

係薯條。。想食

咪普通燒牛排
威靈頓牛扒係用酥皮包牛扒 英國唯二美食之一 去英國唔食威靈頓牛排=on9
另一樣係egg Benedict

如果溝埋呢

會有咩影響

會唔會有加成

我唔會 一路諗 唔好諗唔好諗 就訓得著

好脆

下次再搵下

公私分明唔到

數數下棉羊 就食埋人地

你地中意食軟薯條定脆薯條

脆

考慮下先

軟！

我唔數綿羊

唔識野

我鐘意食你整的薯條

人地咁好對你 你唔係仲咁細膽呀？

脆 但軟都照殺

軟

我都係

我幫你買好無

咁數咩？

Im back

冧冧地，又咸咸地好正

但依家兩樣都無

Hi

sor囉

就係咁細膽

會唔會諗多咗

Bye

why this only mgsin0 of rhs block

Hello

唔洗 我買比你

反正過半年都返香港

Sad了 好想食薯條薯角薯餅薯格

Do you hate me

咩都唔數 淨係諗 唔好諗唔好諗 依三隻字不斷重覆

好肚餓

無鬼用！

外脆內軟

唔係做咩a0

想食nandos 個mash potato

ys

一齊去買啦咁

波浪型/薯角

會痴線

好

完全駁唔到

唔好再講 唔餓都變餓

落雨呀。好想訓

因為mg向下 然後條繩唔係向下

Why

落雨唔訓得架咩

食了

將一大匙薯蓉放上塊garlic bread到，加少少lemon and herbs

Go

笑me?

但係block x 唔係拉上？

Never

你地有錢又靚仔

你成功激發我呢刻嘅食慾 決定瞓醒食m記！唔瞓都照去食！

食糖止餓

聽邊個講

答案唔係15N咩

飲水再試下訓先

記住食shakeshake啊 自己搞到自己好餓

10

又話咩食唔到野

我

呀頂....呢題係trap

又窮又毒咋

未放工

Yes啊 薯蓉應該會食兩啖就收得手

老屈
殺掉

個operator把聲好好聽

你點會 送人返屋企喎

就放了

呢題係trap黎
留意返 左右唔同重量 咁要X靜止 一定要有friction或者用手hold住佢
所以要考慮埋個啲force

上人屋企

M記就食曬薯條再睇下食唔食得落個bell

終於back home
可以沖涼喇

殺不死

抱緊抱緊巴 辛苦了

上次送人返屋企
比龜問做咩跟蹤人
的左返差館

你的樣子

扮 好笑 20分

右邊

送人返屋企唔代表咩

你就痴線 好有用可以試試

好想報警拉咗靜靜佢

感激你哋關心
如果唔係呢幾個鐘都唔知點過好

快d休息

仲以為tension is measured by spring balance. block y connect to spring balance x can neglected tim

仲想睇咩

手巴唔得 唔識做d e

呢題好麻煩唔想諗 豪比佢啦

Po多次 唔想搵

想睇你
做chem

至少有得上
我上次話唔洗我送

gum tension is measured by spring balance 係dim? if there is no friction

Po左

我都會拒絕 就算冧唔冧條友都好

why

bio bafs 88 la

我唔鍾意麻煩人 鍾意佢更加唔想麻煩佢

但人地想見多你一陣

Do your phy la

早⋯？

D 咪 COOH同NH2 group做condensation出C-N bond
E咪同c一樣

早

考慮送返人轉頭先

早晨

always use phy in kitchen 要用抛物線

woooooooohooo

喇 佢左邊係用手hold住 所以無左邊既weight傳過去個spring到

Use冇用㗎 dse識答先duck

D C6H4咩黎

On9 人地想同你傾計

打電話唔好咩

but why u can get 15N? 唔係5N先正確 assume X is not at stationary

咪六個carbon既chain 具體條chain係點既樣對polymer題目黎講唔重要 因為唔會係個啲位做condensation

benzene

On9 自己面璧思過

呃你做咩

唔想諗了 一題mc豪左佢啦 現實中唔會出現呢啲情況架

咁佢由咩form做個舊野

賊樣

gum tension dim see ga

好想你 整晚無訓到

你咪照抄返C6H4

似弱智多

好 等我遇到下一個我鑊鑊都俾佢送先

白卡hk四神器之一

畫force diagram
DSE應該唔會有accelerating既tension題 掛

prepare more better ge I think.... want get four

我都想送人返家

慘慘豬囉⋯⋯

想清concept做long q好過 mc係用黎練快速解題同㩒機咋

wanna ask polymer too. 佢問monoer 有乜特别可以成為polymer dim ans?
ans: have a carbon-carbon double bond and symmetrical? dum?

午安

做咩

掛住人 訓唔著
差唔多訓

一係有double bond
一係有COOH/NH2 group 可以condensation
唔一定要symmetrical個喎

blue c

一諗到要番去執藥就想走堂or 遲到

咁快啲訓 摸頭

gum dim ans? have carbon carbon double bond/ have biofunctional gp?

想太多 me hehe

摸頭依招真係得？

陽光大姐

咁你送我

似姐

呢個ok

咩春野biofunctioanl group
講到明係COOH group同NH2 group

咁似我

唔想做人了

hehe

睇鍾唔鍾意你
仲有meet面

其實 當你地 討論 邊招work 個下 已經 係 無 架 喇

好講臨場

直接強暴

meet我

Handbro真理

吸引力呀 你有吸引力既 一招已經搞掂
無既 做十萬招都無用

oic me dive sin thx hand ching

不了

你最好查返書點寫 me太耐無教dse唔一定記得晒 但係寫具體group出黎就一定既

手巴 數ok

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

Ok 但其實我覺得你啲stat不會學習會教你更好 都唔知你個syllabus cover啲咩

真 不過講邊招lum d

屌 六點半 真訓

無寫...... undefined
monomer is a repeated unit repeatly john together to form a polymer gum 類似

咩叫不會學習

摸下咪知

打算表演瞓覺

Goodnight

1+4 easy la

摸完要探監了

Oh no ⋯⋯

你本書會有講邊啲reaction出polymer架麻 就係個啲

1+3都滿足

不如 開 學習會
打太快打錯

oic thx hand ching definition of addition polymer and condensation polymer ?

lm 人地1+4

哦⋯⋯唔係既
其實唔係 我個人黎講唔多鐘意
會阻住訓覺 心諗你摸撚夠未
不過冇人會咁做啦宜家

dllm廚房佬

use ball zi gor gor as example 5**

學習會係咩黎

咁既咩

call ur hsmc fd zi help u la

Addition polymer係double bond
Condensation 係靠縮合出水去建立bonding DSE應該淨係cover COOH/NH2 應該係 好似係 你自己望清楚本書係咪淨係cover左呢種

#metoo

屌 即係讀書會呀

不了 靠自己好了

佢個definition 淨話have small molecules eliminated 一句 。。。

if u can beat them, john them

我知 但係咩黎

if u can't beat them, also john them.
翼嵐天

冷震都打了
真瞓先

一般都係出水

me leave

去小狗到開囉

Ｄ仔 頭染青

哦哦哦 好阿

fake toxic

但有排先番黎

Shame!

唉

我有排先番

Why屈

Why 有咩搞

依家都唔係香港

Me訓一陣早啲返office砌puzzle好 定係訓足先好

就係問去咁耐搞咩

攬住我訓

訓足先啦 puzzle幾時都有得砌

遲d話你知

Im in love with the world
Through the eyes of a girl
Whos still around the morning after

瞓啦 好少聽你瞓教

Cool bowl

又要撚靜靜了

ching ho ball

你男定金

撚到佢死心

next post 13 17?

一齊番啦

當我係女

驚啲呀嬸吸塵吸到我份puzzle 早知尋日放好啲

希望啲同事home office 咁就無人開門吸塵

唔會掛 但係吸走左成個唔洗要

真

不了 我不出軌

wow have girlfd

無了

why lose locus ar gum

maybe still have chance go club

What lose locus

支持你

I know.

出軌

話撚左

手巴教左我一條stat先好無 要交功課

因為應承左永遠屬於佢

then no meed regret not broke up this time wor

Po啦

人地有無重視過個諾言先

我應承咋麻

she’ll decide what she wants

如果人地唔重視既應承黎做乜

關你撚事

都話秒後悔

一世唔拍拖？

11

Why惡

琴日真係賭命都賭你會一齊返

是但啦 到時先算

ching nursing?

你真係比人睇死果d來

因為佢好重視

保你地條命先一齊番

得啦 會控制下自己

聖母

nursing is op ge

趕唔趕 可唔可以過半日 而家有啲cam

u@office now? 神速。。。。

Not nursing
Can u not 9估

無呀係屋企 趕既咪用紙做

唔趕唔趕 你搞掂自己野先

gum what categorywill have patient 又polymer
not medical faculty lm learn thing認真

This is stat
Nothing to do with nursing..

Prep your DSE first

我飲埋壺湯訓半粒鐘先了

保你命

都唔洗咁

又話訓足

你唔會再知男朋友係點
準備重傷啦

你攻擊緊佢重視既野咪嬲你

小妹潛先=;=唔識再返入嚟

下次到分手時地步 分手for sure

ching 賤度

啱
有幾重視 再加返個一折 就有幾惡
打一折因爲我有修養 唔會惡盡

聽住先

飲湯訓教啦

我條命唔值得咁樣

我覺得值

無攻擊過..

仆街 真係訓唔到

晒氣

如果唔打一折係咪會殺左我

想一齊返咪一齊返
唔洗咁喎

訓了

有無諗 唔好諗架

中學成班人玩first impression個時 有題係問邊個殺左人最唔會比人知 全票係我

你講到佢痛處

希巴你走先

哼 等我真瞓先

控制唔到

你一路諗邊得閒諗其他野阿

早抖

三年未試過咁
癲了

係愛阿

咁我都係最唔似會殺人果個
唔熟我會咁投

痴撚線嫁

唔怕死
怕痛 一刀好了

折磨先爽

呢期見左新工
好忐忑
等緊通知
好想要份工
唉

依家已經係

屌跌撚左個耳機

有題係邊個俾人殺咗最唔會俾人智 全票係我

Sleep sin

蠢到

霍金死咗 好空虛

傷心到即刻chur返支煙

一齊

唔好 我食二手煙咋

邊個既2手煙

有咩做

Me到戰場了

依個真係好撚好撚好撚可惜

爽

係Einstein出世嗰日死

霍金科普鳩噏太多

又無帶遮 屌

但佢真心個腦唔知裝乜鳩 勁撚到

考成點 最遲應該六點半出試場

唔准

我都勁啦
唔知裝咩可以可廢

咁我勁過你

今晚通頂 聽日見老細 乜撚都冇做過

點解

頭先發左個二重清醒夢

因為唔好

閉著眼 尚帶著餘溫的淚眼

考成點

今日佢好似好唔開心 好似有好多心事
但係佢之前已講左除公事之外唔會同我接觸
我見到佢咁樣真係有O的心痛
我應唔應該去關心佢 我真係好糾結

佢都講明
你嘅關心可能令佢更煩

幾好 個人攰 唔洗諗咁多

返啲咩

感覺良好 叫做噏到嘢

啱啱推咗個prof. meeting 會唔會太串

但係見到佢咁真係好心痛
如果我叫其他同事關心佢 跟住我係隔離附和會唔會好啲

串得起就得啦

個meeting有無熟人先

Fyp

佢想見我 我唔想見佢呀

老實講就真係有啲串
不過你覺得串得起咪得

我fyp從來無meet過supervisor

聽日又見後日又見 老老實實佢聽晚俾完advices 我
我一日做唔到咩俾佢 推撚咗佢算

冇得唔meet 我個case太special

召喚手巴 召喚手巴

手巴得唔得閒

小圈子

又小圈子

小圈子個頭 我要問數阿 一係你教我

要唔要教我數

5**

出現了
我啱啱食完早飯

唔係個個我都教架喎 問啦屌

早飯 8點 早飯

等陣 影張相

我行歐洲時間 靜靜食左早餐未

13同14 感謝大佬

食左啦 就黎食午餐啦

I ask u ok?

stat 手巴

Okok 不過我唔識

手巴唔係食飯咩

急唔急？唔急我通頂屌埋fyp同assignment聽日先睇notes學返
急就靠手巴了

食完飯喇

好急 我仲有三個鐘就要交

唔緊要我等手巴 唔該晒

diu fail upload pic

咁手巴教我

唔急既我兩三粒鐘返到office先用白板做 連埋尋晚個條一齊搞掂佢

我而家搞啦咁

應該掂 唔該手巴

好鐘意隻貓，屋企人反對養，應承過自己一定會帶佢返去，但做唔到，覺得自己好廢

唔緊要唔緊要 你番左去先

點解反對？

做唔到既野唔好承諾

A player draws 5 cards randomly from a deck of 52 playing cards. Find the probability that the drawn cards contain exactly four different ranks.
(e.g. ♦3♣3♣6♦8♠9)

今日終於染返好個頭

之前其他親戚養過狗，養到又臭又生蟲，自此對小動物反感

哇！

一齊睇明豬台

咁冇了 冇上過堂冇印象
Stat太悶 上堂會訓
幾科stat都係自己上網自學

Player不了

染咩頭

Nono 一講同自爆冇分別喎ching

serious ar dim do

@hand ching

講啦 反正我都自爆晒

唔得 我無自學既能力

數combination

mk

is true is damn true--------Kurt Angle

我學過

蘿蔔頭

I fail ar dim count ar

交比你

姐姐老了 要去睇明豬台學下英文先

A 1/17
B 10/17
C 352/833
D 704/833

晏啲食龍眼先

7

教小妹plz

學個時就叻 咁耐唔記得了

。。。。

街市都用唔著 點記得呀

48/51 x 44/50 x 40/49? 唔撚識

Wrong wait

yes me also think this way but no options....

我呢 就興先斬後奏 但大家唔好學

熱氣

oral also this？

Oral點this ah

食蕃茄預防前列腺癌
熟既好過生既

我都想

teach me oral ok? have what example can give?

咁食jelly

D

咁點先好

c ans but why

9撞

我何得何能teach u ah ching
練都冇練過就咁死過去咋都係

正 sweet=fat

T^T joint us mock hard dou cls dse molamola

有無百搭例子？me not ching. me is trash only

上水lu

冇 2018dse 9upper only

u have degree fds zi

呢到都有一堆

我就黎食風

yes but u have real life degree fd zi

喊

等

Why c

喊仲上連登

idk too watch solution 1999

喊住上

無用

我屋企冇浴缸

because we are poor j

屌知了 解錯題

龍眼啦 熱氣咪飲多啲水

52 x 48 x 44 x 40 x 12 x 5 / (52P5 x 2!)

其實唔係浴缸係企缸 叫慣左

睇唔到要exactly four 姐有一隻要重覆

咪郁

Solved

then why (52/52)x(48/51)x(44/50)x(40/49)x(12/48) fail

勁

Need x5(the last repeated card can be at 1st, 2nd...)/2(the combination of repeated card)

why not 5!/2!?

想eat

(52/52)x(48/51)x(44/50)x(40/49)x(12/48) x5/2 is the correct ans

For first 4 cards, there is no assumption
For the last card, it implies that the repeated card shows at last, but it can show at 1st, 2nd....

So 5 not 5!

combination of AABCD is not 5!/2! ?

nono wrong concept 一陣解

Ng kai sin了

你句野冇問題如果你個combination係指permutation
但用落個case度個concept錯

屋企有浴缸

企缸
大家個重點好搞笑

我屋企冇廁所 要落街去

見到我就喊？

大佬早晨

5巧緊講牙姐姐 禾10后泥

屈埋屈埋唔識喊好辛苦

wait u

一係你仲未傷得夠深
一係你未到果個臨界點

is real ng is ar

原來Spotify apple music都無傾城呢首歌

手巴手巴

坐緊地鐵 陣間上到巴士就ok

過曬好耐，無野做成年都可以喊唔出

ur gf loves this song?

想問 有冇教過poisson distribution

有

日日都要唉

影題例題上黎 13係poisson 唔熟格式

痴線 唇膏又做特價 35蚊枝唔係唔買呀嘛

No ar 自己突然想聽啫

唔開心？

買啦 買晒佢

有女又怕麻煩
宜家冇女有驚呢世都冇，好矛盾

最好係 咁要比姐姐抱下啦

啱呀 我準備包色

邊隻

韓國牌子 啱？

有乜潤脣膏巧？成日脱皮

我用緊雙妹乜隻潤唇膏 不過係難買

唔好meet唇皮 唔好用口水lam個咀

always do........

$?

係永安 3x
公展會 1x

等爛咀

岩

Dry 得濟啦

Aritaum

點解我咁廢

有無用過？

知道就好

指引我路plz

好，我留意下 怕冇晒咋
春天要換下顏色

之前新出已經想買 點知咁快又特價

already.....

要保濕:(

你又買唇膏

仲有乜推薦？

要呀

掃晒佢！

成屋都係

dim 整:( me 揸cream 揸收縮水，但係脣dim do

⋯⋯岩岩先遇到個奇怪有d變態佬，你又黎？

唇mask

好眼訓

Sleep tight

咁早

被世界遺棄不可怕

what?

邊到有得買 唔係韓國先有專門店咩？

有無玫瑰色 霧面

Am I lost to wander forever
Perhaps for the rest of my days?
If all that has been surrounded will just go to waste

恩姐，小妹唔sick wor.....

又一日 佢都係冇覆機 有正經嘢搵佢都唔覆
成日覺得有人教佢 點算

屌 我之前買咗4枝咋
要唔要幫我揀色？

都分唔到有咩分別

晏晝兩點就眼訓...

厚搽潤唇膏fu過夜 朝早起身用手指卒唇皮 再搽返 就靚哂

韓國漸變

thx 歐尼醬

ig梗係

你色盲唔怪你

幫我

chanel有隻唇cream非常不錯

整盲自己就無色盲

最叻係你手巴

求其買十幾廿蚊算

幫到

我整盲你咪得

有啲會越搽越乾架傻仔

太好了副puzzle好似無事

Lip mask

冇女呀屌你老母

屌要請人食放題了

多謝bb

我有份

聽者有份？

thx

多謝大佬

我唔似你 訓咁小好似完全唔識眼訓

想食egg Benedict 影張相來望望

啱吃了2件朱古力卷蛋

無食過 咩黎

你去英國到底做咩

X~po 20

P x<2=0

個0邊到黎？

X~Po table無20但係

真係無見到 早餐黎？

上網搵poisson calculator

又無去stonehenge 又無食威靈頓牛扒 又無食egg Benedict
要唔要我飛過黎帶你食好西

咁我考試點計到

食薯仔多？

我番黎你煮比我食咪得

又唔係

你交左份功課先啦 然後平時得閒就上黎問書 唔好淨係臨交先問

駁唔到

等多陣 依排好撚忙

依家抄埋就交

anytime la ching btw will this appear on dse Paper? pp never seen before

姐係煮 ？應承 ？

到時先再算 不過大方向黎講ok

躝

咁why要請嘅

有錢我會

好掛住隻朱古力bar超級好食

你都唔想同我食啦

你請佢 唔請我？

同人打個輸硬既賭

我又吃薯片了

未必 dse啲prob唔難
但講唔埋架嘛 concept一定要清

你結婚都唔請我....仲有咩好講...

檢討下

咦好sweet 做咩唔直接請

我死咗就請你

幾時日日返工

好想打

小妹嗰份？

冥婚

小妹温書break再上嚟問大大

小妹我都想同Ｃ打玩

不要著燈 能否先跟我 摸黑吻一吻

其實唔關事 你知架

溫啦屌

見你講一次唔關DSE事既野屌一次 屌到考完為止

暗瘡 pimples(＃｀皿´)

??????

green pepper 4 pieces red pepper 3 pieces onion 2 oz

對上嗰次輸完400就收山了

食譜你老木 溫書啦

你以為熄左燈就會吻你咩

開左燈

熄返

正

一日返幾耐

可以自己揀

你究竟一日食幾多野

Kai sin 彈性最舒服

分檯ok?

今日吃了 一個肉醬意粉 20粒龍眼 2舊朱古力卷蛋 半筒薯片 無了🐣

轉頭煮個麵食 ok?

我好少爆瘡

拍片木

唔吃了 決定禁吃幾天宵夜

不過無得我咁彈性 可以自己霸住成間office 打機都無人知

木

我做camera ok

快啦

GO

都食哂

幾好呀

聽日

想做下camera man

好過連攝都無人搵你攝

Why u dont攝me

可爾

好自卑，鍾意一個女仔，覺得自己好襯唔起佢，越諗越唔開心，追都唔敢追。好撚廢

增值自己

叫下春唔介意嘛

唔介意

個樣點增值

識打扮 剪整齊個頭 剃鬍鬚 洗臉
平時有自信表現係表情到

成個腦都係佢冇可能鍾意我

好賤

去隆胸

唔識玩 假波同真波好唔同

仲要削骨呀

還父

飲多啲木瓜牛奶 做下豐胸操